呢度有冇人學緊拉丁文

有英文底 好難學

不外乎聽歌 查字 知個意思 但再聽同樣嘅字拼句又變返聽唔明

係就學法德西義文 都好過學拉丁文

學咩關你撚事

好難

係唔值得特別去學 除非你只係學英文中有用既拉丁文
例如per se, M.O. 等等

仲有a posteriori、cum laude、de facto等等
但都只會幫到你writing同reading 唔會幫到你講英文

學來托柒 拉丁文有撚用咩

Ecce homo

你聽咩歌有拉丁文咁正

係邊度有得學？

拉丁文依家唯二用途：1. 做神父 2. 學術研究
Dead Language 所以真係無撚用

現今嚟講學拉丁文其實冇咩實際意義，除非你會睇古藉，如果唔係我覺得都係用嚟睇下語言嘅演變

不過拉丁話哂都係mother of European languages

利申學過一個sem

大學 神父開course

去梵蒂岡教廷工作會有用

除咗個名之外，首歌好似無一句係拉丁文喎

讀古典文學必修

真心定假膠

我記得中大有，但中大教果種好似主要係宗教用，同文典上面嘅拉丁文有些少分別

你問我定問樓主

我求9其upload咗N年前嘅歌
放工先 罰緊學生

你真心定假膠
可能我真心

一個歌名 抽字將字詞塞去其他句子成個意思又唔同咗
其實咩語言都係 不過就係用英文去學 好易混埋

你理得人者